# Top máy đếm tiền MASU tốt nhất mà ngân hàng hay sử dụng

[**Máy đếm tiền MASU**](https://gitlab.com/maydemtien3/may-dem-tien-masu) đã trở thành một phần không thể thiếu trong hầu hết các hệ thống ngân hàng lớn tại Việt Nam như Vietcombank, Agribank, Sacombank, SHB, ACB, TP Bank, BIDV, VIB Bank,...Với sự phổ biến ngày càng tăng của việc giao dịch tiền mặt Polymer VNĐ lên đến hàng tỷ đồng, việc trang bị máy đếm tiền MASU giúp đảm bảo tính chính xác và hiệu quả trong việc đếm tiền mặt, rút ngắn thời gian, tăng độ tin cậu, hạn chế rủi ro thất thoát trước vấn nạn tiền giả.

Với các dòng sản phẩm được thiết kế đặc biệt để đáp ứng nhu cầu đa dạng của các tổ chức tài chính, máy đếm tiền Masu đã trở thành trợ thủ đắc lực không thể thiếu trong việc quản lý tiền mặt và tài chính của các giao dịch viên ngân hàng. Đặc biệt hơn chính nằm ở dịch vụ bảo hành của nhà cung cấp giúp MASU giữ vững vị trí dẫn đầu trong lĩnh vực máy đếm tiền cho ngân hàng nhiều năm liền.

Có thể bạn quan tâm các model phát hiện tiền giả: https://rentry.co/may-dem-tien-masu-phat-hien-tien-gia

## I. Vì sao máy đếm tiền MASU được nhiều ngân hàng lựa chọn?

[**Máy đếm tiền chính hãng**](https://masu.com.vn) Masu đã trở thành một trong những lựa chọn hàng đầu của nhiều ngân hàng tại Việt Nam như BIDV, Sacombank, Agribank, SHB, ACB, VP Bank,...vì nhiều lý do quan trọng, từ tính đa dạng của sản phẩm đến tính hiệu suất kiểm đếm vượt trội, dễ dàng nhận biết mệnh giá và kiểm giả Polymer VNĐ. Dưới đây là một số lý do cụ thể vì sao máy đếm tiền Masu được ưa chuộng trong ngành ngân hàng:

Chất lượng đáng tin cậy: Máy đếm tiền Masu là sự kết hợp giữa công nghệ Nhật Bản tiên tiến tích hợp như UV, IR, 3D Scan và quy trình sản xuất lắp ráp được kiểm soát chất lượng chặt chẽ đã giúp Masu tạo ra thiết bị đếm tiền có khả năng đếm nhanh và liên tục số lượng lớn tiền mặt đến hàng tỷ đồng trong môi trường ngân hàng, kho bạc.

Xem thêm sản phẩm máy đếm tiền nhật bản tại: https://blog.udn.com/G_116640626435648067/180025117

Tính năng phát hiện tiền giả: Các dòng máy đếm tiền Masu Nhật Bản được trang bị các tính năng bảo mật hàng đầu giúp phát hiện tiền giả VNĐ như mắt thần UV, cảm biến LED IR hồng ngoại, công nghệ 3D Scan, đối chiếu hình ảnh. Điều này làm tăng tính an toàn và chính xác trong quá trình đếm tiền, đặc biệt là số lượng tiền mặt lên đến hàng tỷ đồng, giúp ngăn chặn các rủi ro liên quan đến tiền giả và giảm thiểu việc làm giảm sút uy tín của ngân hàng Việt Nam.

Hiệu suất cao: Máy đếm tiền Masu có khả năng xử lý lượng tiền mặt cực lớn đến hàng tỷ đồng một cách nhanh chóng và chính xác, tốc độ đếm lên đến 1220 tờ/phút tương đương hơn 20 tờ/giây giúp tiết kiệm thời gian và công sức cho các giao dịch viên ngân hàng, kho bạc. Khả năng đếm nhanh và chính xác cùng với tính ổn định của sản phẩm giúp tăng cường hiệu suất làm việc của ngân hàng và đảm bảo rằng quy trình giao dịch bằng tiền mặt diễn ra một cách suôn sẻ.

Chi tiết thêm về sản phẩm bán chạy tại TpHCM: https://wakelet.com/wake/NB3Nqp3q62UPZstO8oY_m

Dịch vụ hỗ trợ sau bán hàng: Masu cam kết cung cấp dịch vụ hỗ trợ sau bán hàng tốt, bao gồm bảo trì, sửa chữa và hỗ trợ kỹ thuật. Sự chăm sóc sau bán hàng đáng tin cậy của MASU Nhật Bản giúp giảm thiểu rủi ro máy hư hỏng, rút ngắn thời gian chờ đợi sửa chữa thay thế và đảm bảo rằng máy đếm tiền luôn hoạt động ổn định và hiệu quả.

Đa dạng sản phẩm: Masu cung cấp nhiều lựa chọn khác nhau với các tính năng và mức giá khác nhau, phù hợp với nhu cầu và ngân sách của mọi ngân hàng dao động từ 3 triệu đến 8 triệu VNĐ. Sự đa dạng này giúp cho ngân hàng có thể lựa chọn sản phẩm phù hợp nhất với quy mô và yêu cầu cụ thể của từng hệ thống ngân hàng.

Tổng quan, máy đếm tiền Masu đã chứng minh sự đáng tin cậy và hiệu suất cao của mình trong ngành ngân hàng. Sự kết hợp giữa chất lượng sản phẩm, tính bảo mật, hiệu suất và dịch vụ hỗ trợ sau bán hàng đáng tin cậy đã làm cho máy đếm tiền Masu Nhật Bản trở thành một trong những lựa chọn hàng đầu cho các tổ chức ngân hàng trên toàn thế giới.

Xem ngay gợi ý sản phẩm phổ biến tại Hà Nội: https://gitlab.nic.cz/honeynet/hpfeeds/-/issues/13

## II. Top 4 máy đếm tiền MASU cho ngân hàng tốt nhất hiện nay

Dưới đây là danh sách Top 5 model [**máy đếm tiền tốt nhất cho ngân hàng**](https://gitlab.com/maydemtien3/may-dem-tien-masu-ngan-hang) chính hãng Masu tốt nhất hiện nay, được đánh giá dựa trên tính năng, hiệu suất và độ tin cậy của sản phẩm:

### 1. Máy đếm tiền Masu 888 phát hiện tiền giả

Máy đếm tiền MASU 888 là một trong những dòng sản phẩm chất lượng nhất của Masu Nhật Bản. MASU 888 được nhiều ngân hàng tại Việt Nam ưa dùng nhờ thiết kế hiện đại, màn hình LED 2 mặt cùng bảng điều khiển trực quang dễ dàng thao tác và sử dụng.

Sản phẩm nổi bật với tính năng đếm nhanh chóng và chính xác, đặc biệt là khả năng phát hiện tiền giả Polymer VNĐ và tính năng kiểm soát chất lượng tiền mặt, dễ dàng loại bỏ tiền xấu, tiền gấp, tiền rách. Với thiết kế hiện đại và độ bền cao, Model MASU 888 đáng để xem xét cho mọi ngân hàng hoặc tổ chức tài chính, kế toán đòi hỏi sự chính xác tuyệt đối trong quá trình đếm tiền số lượng lớn đến hàng tỷ đồng.

Chi tiết xem thêm model nổi bật tại ngân hàng Đà Nẵng: https://poll-maker.com/Q88AO6YK7

### 2. Máy đếm tiền Masu 666 đa năng tính tổng

Sở hữu tính năng đa dạng và hiệu suất cao trong kiểm đếm tiền tốc độ nhanh đến 1220 tờ/phút, Model máy đếm tiền MASU 666 là lựa chọn tuyệt vời cho những ngân hàng cần xử lý lượng tiền lớn đến hàng tỷ đồng một cách nhanh chóng trong thời gian ngắn, dễ dàng kiểm soát độ chính xác và bảo mật với hệ thống mắt thần UV, IR hồng ngoại cao cấp.

Máy đếm tiền giá rẻ MASU 666 có khả năng xử lý nhiều mệnh giá tiền tệ VNĐ khác nhau cùng với khả năng đếm chính xác và bảo mật cao. Thiết kế tiện dụng và dễ sử dụng cũng là một trong những điểm mạnh giúp MASU 666 trở thành sự lựa chọn của nhiều ngân hàng.

### 3. Máy đếm tiền Masu 999 băng tải trải dài

Một sự lựa chọn không thể bỏ qua chính là máy đếm tiền MASU 999 được thiết kế băng tải kéo dài và tính linh hoạt cao trong kiểm đếm mọi mệnh giá tiền Polymer VNĐ. Model MASU 999 là sự kết hợp hoàn hảo giữa hiệu suất và độ chính xác bền bỉ với khung máy bằng thép cao cấp, động cơ mạnh mẽ tốc độ đếm 1220 tờ/phút.

Máy đếm tiền MASU 999 băng tải dài không chỉ đếm nhanh chóng và chính xác mà còn có khả năng phát hiện tiền giả và kiểm soát chất lượng tiền mặt. Tính năng bảo mật cao và khả năng xử lý đa dạng làm cho Model MASU 999 trở thành một trong những sự lựa chọn hàng đầu trong ngành ngân hàng hiện nay.

Tham khảo bảng giá máy đếm tiền MASU mới nhất tại: https://sway.office.com/y1aAxpqqUcb8wCCj

### 4. Máy đếm tiền Masu 5688 công nghệ Nhật Bản

Nhờ khả năng xử lý lượng tiền lớn một cách nhanh chóng và chính xác, Model MASU 5688 là sự lựa chọn hoàn hảo cho các tổ chức tài chính, ngân hàng, kho bạc đòi hỏi hiệu suất cao trong kiểm đếm tiền mặt đến hàng tỷ đồng. MASU 5688 cung cấp tính năng bảo mật vượt trội cùng với khả năng đếm nhiều loại tiền tệ một cách hiệu quả. Với thiết kế chắc chắn và tính ổn định cao, Sản phẩm đáng để xem xét cho những ngân hàng hoặc tổ chức có yêu cầu đếm tiền mặt Polymer số lượng lớn đến hàng tỷ đồng.

Với những tính năng vượt trội và đáng tin cậy, các sản phẩm trên đều là những lựa chọn hàng đầu khi tìm kiếm máy đếm tiền chất lượng cao của Masu.
